東京宅男重鎮秋葉原 竟出現誇張「乳野郎」拉麵店

國際中心／綜合報導

日本情色文化無極限，現在終於將魔爪伸向拉麵界了，最近網上盛傳在宅男重鎮秋葉原車站附近，有一家「豚野郎」拉麵店，最近居然改名叫「乳野郎」，並有穿著改良傳統工作服的超級爆乳女師傅為客人親自下麵，在日本推特已經大推一系列照片，幾乎所有宅男們都瘋狂詢問細節，正確消息指出，原來這是拉麵店與電玩遊戲結合的限定店。

▲位於秋葉原車站附近的「乳野郎拉麵店」。（圖／翻攝日本推特）

這個由電玩遊戲《peach ball》聯名「豚野郎拉麵 」期間限定活動，請到年輕寫真偶像清水藍理（清水あいり），從8月3到5號三天擔任火辣的拉麵師傅親自下廚，同時推出限量「燒牛肉雙蛋黃爆乳無湯拉麵」（爆乳湯切り），曾去嘗試過的日本民眾說：「口感很好吃，燒牛肉也做得很好。 」

▲「乳野郎拉麵店」的爆乳女師傅，其實是寫真偶像清水藍理。（圖／翻攝日本推特）

不少沒玩過遊戲也直喊「揪團」前往，有網友說「下次去東京出差可以去吃看看。」不過也有去過的網友留言說：「不是天天有姊在阿！」看來能不能遇到爆乳女師傅或美女店員，完全就要憑運氣了。

▲「豚野郎拉麵 x peach ball 」販售期限只到本月19號為止（圖／翻攝日本推特）

▲「乳野郎拉麵店」性感女師傅清水藍理。（圖／翻攝日本推特）

大奶奶

新系列Av？

食同色分開得唔得

這麼小的少女竟有如此大的奶奶

爆乳拉麵

廚房睇唔到有撚用

一邊屌一邊煮

吉田monitoring真人版

食色性也

秀色可餐

客人一邊食麵, 桌下一邊被食蕉?

扯到硬咁食面好攰

反正鏡頭外都係俾返老野煮 不如出黎招呼客人仲好

喂，我想要張今日機票，快！

囡囡：我下面畀你食～

人體拉麵

係咪著裸體圍裙煮

醫生: 吃過什麼

男: 那女的下麵有怪味...

D麵有奶味

「乳野郎」はどうやら8/5(日)までのようです。

廚房佬好多一落場去叫雞

得3日

ipz-060

閃乳神樂

我都覺得好似

lm

拉麵店點會睇唔到廚房

條女又索又打得
好似空手道黑帶

條女ig

... ?

有冇得揸下先

唔知九月仲有冇
想去見識下

原來得2日

同遊戲聯動搞噱頭喺日本好常見
冇咩咁特別

有冇人覺得清水其實係大波嘅，但佢所有服裝都係谷到對奶實一實，好辛苦咁

食嘢就食嘢，扑嘢就扑嘢
我寧願搵個老師傅煮兜靚麵我食
再上樓同大波妹爆房

掉轉一樣得
搵個大波妹煮麵你食
再上樓同老師傅爆房

嘩嘩嘩

不得了

想去試

一堆肚腩大大，體毛多多，每日落場輪條女。

邊套嘢？

過份 等我深入了解下先

我們都是超能力者

留名等下海拍av

有無拍過av？

之前食過 做咩搞成咁

俾錢剩睇都制

邊扯住邊食熱辣辣嘅拉麵
一定好撚辛苦 谷到不停流前列腺液

Hk開分店ok?

會請唔到人做

chok麵個時d滾水彈上對波到，遲早變紅點波

扯撚咁唔想食麵

食女師傅

改名做平野郎

假波

輸入外勞